好想快啲見到支那亡國之後班小賤種啲嘴臉

我係為咗呢樣野生存到今日